Virtual Youtubers討論區（222）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

CLS 半個鐘唔夠就整咗出嚟

老師巴！！！！！！！！！
我聽到修女講嘢啦！！１

boost咗音質都冇好差 個量仲可以boost 好大

LM

感謝
但佢好似會同時boost 埋其他播緊既tab??

仲有20分鐘

好似唔會 我有得淨係boost 修女

我研究下先

木狗Lm

我對唔住Δ

狗狗本來仲話想朝早開始玩 但呀火新衫搞到要9點先玩得
點知宜家連game都開唔到

好正是咪真百合?

證明平時貼幾多宣傳幾多都無用
唔會撳就係唔會撳入去

真係想YouTube ban鳩佢？

水姐輸多過贏

真
除非有聯動到睇開嘅

TAMA有用

冇計
木口撚唔會睇其他

好sad我第2個sub就係佢

之前都有做開睇咸濕圖

你永遠唔會知既
可能有時有d CD Rom 會入左去睇

好彩我唔係純血木狗

我當初都係凌晨無人開台先手痕去聽下歌

你地今次唔係成功推左糕蛇坑咩

原來YUNA=船長
鳩UP+色魔型

我入post第一個比人推既vsinger就係佢
跟住他麻跟住F媽

之前推到tama坑
唔知點解會咁多人撳入去
果陣橙巴一開波放link果陣得三四個人有討論

但係每次歌回都會貼
如果唔係玩耐久既話

btw上完2500就跌番少少了

holo爆箱

次次都挑戰YouTube
仲要係慣犯

攞正holo奶支

但係我雙修㗎喎

係囉 我強烈譴責木口撚

ruri 119k 了 差1k

爆箱呀嘛果期

混血木狗都有一半都血統
都會比人話唔睇其他

梳囉

唔緊要啦
好好欣賞d歌啦
唔使成日望住個數

lm

唔po 連睇嘅機會都冇

腥過木口就係木狗 得一滴血係木口嘅都係木狗

反正唔係話我就得

老老柒柒要搵到一個木狗係真係淨睇木口依個post有無都成問題

三日月

Yuna個時間表 好忙

即係出走潮冇野睇要搵野睇
咁原來holo爆箱之前我已經變左DD

對唔住
我地深得COVER真傳
下次都唔會撳入去

爆箱前已經越來越多人睇
起碼我係啦

啲CD-ROM可能係

其實個人勢2500已經好勁

係呀

上次星乃上到2000果時佢喊左

Live 界過千已經勁到傻

十個人不如去打lol算啦

我係tamako呀屌

咁我唔會咁大貪既
歌回平時佢過千都當合格

係TAMA同2大箱做壞曬

同木狗用「我㩒入你條木口link，你㩒入我條虹link，我哋一樣姐」個meme

sorry但兩個人都叫個人勢咩
雙人勢？

不過我真係呢排少左睇佢
基本上真係得返歌回會有機會睇

我諗起平日有巴打po 個高血壓紙代台

個個真係睇到入廠

冇公司未個人

開始眼瞓....

至少你歌回肯返去睇啦
歌回固定4000都幾肯定有唔少人好似你咁

佢唔算架其實
幕後仲有菇幫手

朝ノ姉妹算係社團勢

睇下撞車撞成點
始終佢歌回係吸引既

到修女唱

但佢歌回同歌回以外個差距真係好大
試過打機連1千都無

打lol嗰個？

返兩個鍾學

牙fi唔覺唔覺都過百了

招牌節目殺手鐧都係有一定吸引力嘅

唔係
係放假用2小時溫書

佢得歌回有d 機會過到百

個奶個質感好似好正咁

今晚同糕蛇開枱有冇人join

用耐左唔知會點

2500+12萬一炮過

個色唔係好掂

Figaro 106
骨魅むくろ 37
伊冬ユナ 175
唔好俾HOLO個同接影響左

我跟大佬尾

隱憂
作為一個v點都要有第二把刀係手做後備

エッッッッッッッッッッッッッロ

得閒可以去下twitch 睇下
穩定過千嘅台冇幾十台

日本人打lol係廢啲又好似無咩驚可以十個人玩

原來聽日臭雞歌回有德文歌

岩牙 我仲聽緊ruri

會黃左

未訓就join

有日本fd買左，要1月先收到

我未用過呢類
見就見唔少
其實只要唔變形就ok

係喎，好似寫假日

又小圈子....

shit

條友唔講幾點打

音驚掛

一個鐘連續惡魔人ＯＰ

你join咪得

唔係變黑咩

係咪之前有手足想睇古戰場

開始了

想打嘅都可以join
到而家都唔知琴晚天鳳有位巴打係邊個

要專心睇vTuber

鬼叫發明麻雀條友淨係比4條友玩

Keep到先講
唔好做渣男貪新鮮呀

幾點打

我唔想打古戰呀

但係冇播畫面通常都係怕起底,好少人直播打古戰場(好似係

byebye ruri姊
我去搵hachi啦

我要訓陣 今日返工好累12點打吧

無睇8HRS連續唱? 次次唔同方法

音驚好難carry
一係你玩到觸手level 個d痴線佬
一係就抽蛋大爆死

玩得普通係冇乜吸引力

集合歐美日V嘅among us

MIC

支支那又要贏了

社築

我都唔知，我都無買過，怕比老母知

戌亥突然唱炎

古戰場太容易俾人起底，好危險

無玩唔想玩手機驚

我呢啲會員就無所謂，擔心會長未來發展咋

無經歷過古戰場既洗禮
人生會有D 遺憾

係咪打錯字

壞MIC

用咩app打？

橙巴點mon到咁多

有睇開個台仔播街霸比賽
官方賽先過千 圍內搞嘅最多四五百
自己嘢唔過百咁滯

雀魂日服 唔好叫我打天鳳 無提示唔識打

天鳳

赤坂玩上癮

有機會睇下

同埋音驚都好睇本身受眾有冇接觸過個隻音驚
如果唔係好難睇得投入

ちま之前連續唱100次 Freesia 唱左8個鐘

學過琴應該好易上手掛
之前同過學過個琴彈嘅friend打osu太鼓
佢用一兩個星期個accuracy已經過左我
我仲要本身打開太鼓psp

原來係雀魂

佢好似係學Opera唱歌

最多同時聽3台唱歌+雜談2台

都係既

106分鐘 mark

體諒下

然後佢決定返老家拎mic
好女仔到

買個咪得lo

我開始覺得你唔係人類....

嗰邊十一點去邊度買

咁事實係易入口好多

差d訓過龍

6cfu 都經營左幾年先有穩定千幾同接

聖德太子?

而家同時視聴冇chat room真係開黎冇用

曉之車

佢真係好撚勁

佢唱法本物都係聲樂FEEL

畫面另計,不過通常揀聽歌同雜談唔睇畫面

不知火新衫貼近返現代審美

開會限
我又要玩保安mode

邊個字 我個輸入法打唔到口係字
原來個度字都錯咗

第2張

銀火都係私服

8888488 ooo 488
8888488 o 488
8888488 o 488
8888488 o 488
巴巴巴巴488 o 488
8888488 o 488

o488 o488
o488 o488
o488 o488
o488 o488

@睇唔撚到？

12點

super chat arigatou

見到了
懶得改

Yuna唔好唱呀
公開處刑呀

真

..member only喎

lamy新sticker

佢深夜台好難跟
係上次打黑龍打太耐起身仲見到佢個台

NENE少有過萬人同接緊

tw twitch有5千以上個D都係大佬台

瑠璃姐係咪去開大?

收左好多禮物

5分鐘點開到

話曬都係聽日生日

Boing boing meme

準備射紅sc未

有時都幾佩服統神咁嘅尊容又紅又結到婚
魯蛋未叫靚仔但至少正常樣

俄上meme review?

離左婚了

返黎了

人魚海月又唱得幾好

上法庭比人沒收KEYBOARD應該係佢爆紅位

草
島巴幾時番黎

平板初號機

我無推錯架
放得上黎都係好野

問題係耳仔唔夠用 時間又唔夠用

呢樣真係死症

會長twttter冇提過有

神父更愛rushia了，對吧

之前好似次次都有平板MEME

統神有離咩 雖然之前好多人洗離婚複製文
知魯蛋離咗

幫手掛機支持囉

通常shitposting 都會reddit 出po

上次射左 今晚射少少算了

海月仲要同神月天熟
雖然唔知咩關係

正常twitter都有

射完再射
射得到先知身體好

always has been

今次抽水抽得幾好，唔突兀又有多角度思考

有冇人知debi飲開咩酒

Twitch淨係睇godjj

仲差800sub~

皇女SCちま

一日2000係三家姐level黎，不應強求

12000yen 乜字都冇打

YUNA同天使互串互黑
同埋今集YUNA有用本音唱歌

fxxxxx 收台

見過佢唱5粒鐘
覺得佢應該唔會輕易放棄

個零鐘係咁上下

係
唉
聽得唔係好專心

本身都friend底應該？

應該係啦
一係就社交力強到一定程度

之前團長歌回7000都得
冇野唔得既

郡郡又無啦啦開會限直播

收台都唔斷，OT

佛地魔真係勁到仆街
懷疑佢單手都打得贏兔果D

inui 炎重溫時間
1:45:5x

グリザイアの果実 首驚歌

睇完yuna就去ruri姐到撐場
完美combo

休息緊
吹緊水~

點解我睇486個台用1080P60好順,但睇其他人台開1080P60就會Lag

試下熄左個chat

修女仲唱緊

好清楚

佢個大亂鬥係幾好睇
明明Aqua已經幾好打
佢D觀眾有D仲可以吊打佢

Lamy話自已唔清楚

唔通Matsuri個種先叫清楚

yuna 本音唱炎
1:10:46

lamy已經同座長搞左姬未

老老豆豆
本音唔錯

YUNA本音

果班打大會架

反觀

唔chok聲真係好好多

真係好咗D

唱水樹啲歌

又幾好聽

間接表達左一樣野

佢謙姐

心心聽日又開台一齊睇R18圖

牙潤黃到金 反過佢既道歉未

一黎就深愛

好聽到起雞皮

認同

會長食嘢Asmr

russia係好女人 我地之前怪錯佢了

修女唱 鳥の詩

冇追po
發生咗咩事

其實我今日都係因為隻大鴨先睇

meme review

木口啲女人呢排玩多左歐美驚 是咪好事

スバル係真清泉黎
多多支持下

珊瑚好賤 一邊讀棉花糖人地話自己日日跑5km減肥 計住卡路里
珊瑚一邊就自己開零食黎食 話自己冇太留意卡路里攝取量

miko等陣唱歌

好

台仔未原諒

參加緊抽選
網上同人展之類,買完再經booth送

一早話左佢係親會長
你地唔信 係都要反潤

緊係啦 唔清楚點會係修女

日本驚好多版權問題

我只反夸

團子大家族幾岩佢唱

毒舌

差6xx Sub

ptsd

me too

係未要多謝麵包狗
勁多game developer鐘意麵包狗

歐美多獸控

一直好想學到kakage 既上色
不過我仲未搞掂頭髮同眼

無反過 但係都無睇

露西亞清楚系

神父 我要懺悔

隻鴨果3舊咩黎

狂人大戰

樣樣都玩下 都係好事 唔使下下都MC同apex
我唔悶啊 第二個都會悶啦

修女果邊變左drama 朗讀

佢扮緊D咩

扮團長

期待佢地組團GTA打劫

唔識聽
個CHAT D人喊晒

AIR
無睇過
唔識

仲以為佢今晚12點會開台

air既劇情
打打下lol 聽到想哭了

又係會長出返嚟唔出聲嗰啲ON9野

有返個種治癒feel

逃獄炒硬

もう．．．ゴールしてもいいよね．．．

牙潤之前係衰台仔推先比人玩膠

火雞唔洗訓

逃獄 飛機嗰度真係

486起好左隻鴨

大結局

仲有邊個未平反

牙璃唱水樹啲歌真係好岩feel

講依到，台仔關人蛋治咩

佢越夜個態越好
可能呢D歌比較岩佢唱

#

リンユウ
¥50,000
ラミィちゃんお誕生日おめでとう！ママも嬉しい！なーん！
Lamy老母射5萬羊

尊粽嘛

彩虹KR集合後篇 唱歌

但佢個喉嚨好似開始頂唔到

座長同nene

早少少竟然聽到佢走音
仲以為聽錯

個閽鍋

唔得了
個喉嚨唔得了

ラミィSC好勁

唔知睇左醫生未

本身都有事?

一個月前已經話有事

你以為雪山孝子流架

搞到我好撚lag

座長同ねね依家係喺holo ser玩定自己ser玩

啱啱開返嚟撚兩撚 都係冇咩特別
等年尾大更新

holo ser

一係開一團4個一齊鳩

SHANGRI-LA

who?link

火雞又開唔到

原來wiffy聽日就走

THOMAS又射500比RURI

其實巴打你個名點解

天使今晚又開唔到台

雪花執左110000

識波

又去廁所

鬥咗7分鐘

今晚佢而家唔係開緊台咩

依期唔怪得咁多線下

有咩，佢CH都唔見直播喎

boing boing

邊度睇到數據？

自 今晚會限

妹妹公主?

會限，你睇holotools個節目表啦
有埋會限link

完有一半時間都係唱緊惡魔人

摩兒迦娜清聽MIKO歌回未

聽緊，但又想睇火雞

妹妹公主做乜？

屌
真係呢首

岩岩唱佢首歌

Thanks

記得佢有講過想開會限公會
但係經理人唔比
玩古戰場咁危險

又有新玩法

今日呢個初號機都唔係初號機黎既

清楚系

等打拳

好黃

變返清楚系

唔知仲可以抽幾耐水

未到400%啫

表人格今晚佔優

再咁唱法驚佢聲帶爆炸

抽到兩個合作

就嚟燈到佢變黃

佢係博到好盡

我loop左gura打拳叫個段片好多次

Euterpe

火雞應該可以同心心一戰

變化之術

.....咁都睇唔到

係勝利既戰吼

咩版先 PC耐冇玩嫌食位del咗

忙着做主持人

隻雀l2d幾得意

星川TC

推葵葵了 黃到金啊

咬字好左

變左我既耐久
好想瞓覺
但又想睇埋瑠璃姐上12萬SUB

...火雞番去搵心心玩啦

回不去了

雞真心戇鳩

火雞

留意返
佢地未捉棋

初號機都唔係即刻暴走啦

かっこよく

依然係爆耳機粽....

呢位港v係可以令大家懷疑自己係咪識廣東話

flag is justice

一捉即刻唔睇

粽子扮傻, 養緊gachi

呢隻好似係火雞最有自信...

惡墮亞絲娜

呢到唔比人講人扮 全部都係真

華生勁幾班

美玲巴出手了

阿火新衫11萬
雪媽前夜而家都14萬

雪山孝子真係勁

危

SEED ED

chatroom成堆人叫音量較大啲
係咪未死過

即管講扮吧，狐同意了

老人會

公會起其他團員底摸住條線去好快搵到，仲有類似戰績網嘅野

成班鬼佬唔識死

頭先唔留神中咗一次

屌聽左10秒先跟到

將DD火雞變成單推

火雞既chatroom 好似無開SLOW MODE

我同lamy飲同一隻酒
我同Lamyてぇてぇ

邊個畫右下先就會贏,好似係

35咩事

好聽

你同酒teetee

冇意外火雞應該得左

開始戰吼

御姊聲，佢之前歌回都有

佢演歌真係勁

記得開大聲啲

咩驚黎

正方形每條邊都可以畫一筆
兩個人輪住畫
邊個畫到個正方形出黎就可以繼續畫落去

正到仆街

唔一定
左下個邊最尾留兩格讓番個出手權比人就嬴

CLS睇得出火雞笑得好開心,塊皮搖到

火雞笑到好仆街

個身啲膚色都要執執佢

其實見到486鴨個嘴真係好似simpsons個荷馬

又黎

牙璃開始爛聲仲咁玩

にじ3D

大炒

重睇Dark Knight真係好好睇

炎

激嬲咗俄羅斯喇

mute左ruri

夠痴線我鍾意

Ruri姐痴左線

癲能左

儲緊氣暴走

鬼佬開始要換耳

35唔經唔覺又中咗幾首bingo

開始派膠

未唱紅，未驚住

又炎

狗狗開到台啦各位

iq five zero zero

IQ5............ 00

麵包狗整返好支咪

開唔到台->懷疑壞咪->返屋企拎咪->又唔得->訂新電腦->冇啦啦又得返

lamy收台

追返唔同V嘅among us 合作
比良坂芽衣玩太空人狼次次都笑撚死
發現佢啲listeners都俾佢感染
留言好多都係9up
Deathwa

雖然知佢地搵好多 但電腦話買就買

咁應該退得到既

ROBOCO都買到KU100

搵食工具

備用

搵食家撐就梗係no hesitation啦

Fly to night, tonight / かめりあ 📢 cover by アラン（memex）

咁就200萬羊

35 : FAQ

果時有平所以好多人衝

火雞咁q勁

好撚癲,支咪唔掂就即刻訂過部新電腦

支支 :holo 冇得搵人民幣就嚟執笠

35 Rising Hope

但個mic用唔到就即刻買電腦
正常人真係唔會跳咁快

姐係你唔會電話叉唔到電就即刻去apple store買過部

人生既意義就係等下一次Lamy直播

有錢任性

我懷疑鯊鯊同華生認真少少玩既話應該會贏到火雞

唔係做開asmr果啲都買 真心癲

有錢就係任性

btw.九成係D小問題收唔到

畫面睇鴨, 聲聽miko

牙璃差400幾

back

我都覺得係
除時只係個頭接觸不良

華生勁到可以花式讓賽等剛剛好平手

聽日歌回
利申 擔心

火雞贏左遊戲但輸左耳膜

assassin

初號機好似輸左一陣要交番手比火雞

En智力擔當

你諗下 佢等左咁耐玩valhalla 仲要今朝諗住玩既時候先記得呀火新衫冇得玩
等到9點可以玩冇啦啦就壞機(懷疑)
重點呢個係麵包狗

打咗個幾鐘波翻到黎瑠璃仲唱緊

升得好慢

反正要打幾日，唔急啦

Nga高潮未

麵包狗：遊戲=生命

阿雞好囂張

但跳到咁快

唔驚死

同佢偶像一樣

要打拳了

但佢都係唔識捉棋

呢隻驚應該要喊了

又唔係湊小姐

聲控

Aqua既話就話姐

黎啦，請調大音量

打拳喇

一聽番就用咁既聲黎唱

又黎 想mute了

暴走吧

EVA incoming

黎料

比想像中快
10萬之前真係唱到3點幾

聽完鯊魚嘅撫子歌聽返35嘅果然差好遠

miko把聲唱咩都冇問題啦

WAYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYY

Boxing

打拳了

火雞唔出拳

世一拳手

感覺好似上次華生同鯊鯊咁狂打先係上策

初號機較到咁細聲好唔慣
隻耳聽得太舒服

龍女仆贴てぇ

迫唔到初號機出黎

啲反擊拳咁勁既

打爛仔交點夠狂戰士打

壞咪關部電腦咩事

清楚瑠璃

486起完隻鴨喇

狂打一定被初號機禁住黎打

再貼完全體鴨號機

貧窮限制了你的想像力

麵包狗見囉過支咪都壞就覺得電腦問題所以買過部

敵將is doctor lee

12點開台又要玩通頂

有座長ASMR、白上道長捉鬼、麵包狗耐久
睇得邊樣

呢個係狗狗嚟架, 佢係咁架嘛

糕蛇ID?

好期待佢兩個見到隻嘢會咩反應

睇晒

好似奧米加獸咁

睇祭種田

原來犬山哥同輝夜作者開緊雜談

屌ubi垃圾game仲快啦

執左cn

戇鳩

留356

睇完鬼滅劇場版
其實都幾好睇

Ok 要玩自己add糕蛇

停左睇live 先
去聽座長會限asmr

睇Miko

日服雀魂差兩個

Ubi：哦

太大尾唔衝

今日太多v開台 無人玩

我都睇ruri 35

三家姐

同CPU打住先囉

カモミ就咁比你飛起咗

鬼王

初號機唔能識玩

sor雜談聽唔明

Faq

we are we are FAQ

35

又要打通頂了

真 雖然係2080

we will fuck you

we are we are faq

MIKO唱FAQ歌

fuck you

認真,隻驚D環境聲做得太真
我自己一個人玩真係好撚驚

有人SC叫狗唔使買新電腦

one punch!!

一拳

好正

有錢就是

我電腦隻mon久不久就閃
我懷疑係屋企個電箱有事
搵日換晒成間屋啲電線去

鬼：三家姐又黎搵我地啦屌

力一唱歌借d椅講チンポ

點解唔搬屋

good等你好消息

sora + 狐狸一齊捉
D鬼應該會想死多次

一出手就殺咗兩件
左MIKO右PEKO
仲有邊間敵對建築公司？

點解唔移民

暴走

諗起聽過有音響撚話港燈d電靚過中電所以搬屋

HAACHAMA

着他電器果陣閃?如果係可以試下加濾波

心心果部起完都冇人會見到
唔知佢會唔會拆左佢再起過

Ruri最後300米

露西亞又鳩叫

好多台都想睇

夜

大家都係等緊鳩叫好正

用用下用唔到定由一開始已經唔得？

狗維京人

Lv１００以上耐久

換底板

試下換鍵盤同個芒

當我發現ガッチさん玩一次就升幾lv之後就覺得呢隻game好易升lv

嗰日一邊開住羊MC一邊自己玩
結果俾羊MC啲creeper叫混淆咗

火雞真係好黑

まつり啲同接少到

下次捉百鬼入去

我都有2.0

lur歌

新底版唔support舊u 順埋換埋cpu

舊ram卡新底版唔support 換埋新ram

個牛唔夠力 換埋隻牛

買個interface囉

燈到

LISTENER 2.0識郁

成部換啦
反正都要換埋3090

燈爆

我終於識郁
Koronesuki 2.0

如果用新卡真係要換新牛,新卡瞬間功率太大

仲要有2種
連瘦狗都有2.0

三家姐捉鬼捉到lv100係咪俾緊signal牙余

Polka會限馬戲團ASMR

做乜korone個背景咁正

我都想問下
用獨立咪加耳機嗰陣就收唔到音
用有咪嘅earphone就收到音
有set啱輸出輸入

2日冇翻工

又4條又 full house

隻狗識郁反而得意咗

話時話，佢成54都仲玩新手屋
好心佢學下獅白咁入去asylum啦

應該解決左好多人都唔知點樣睇隻狗emoji既煩惱

電源唔乾淨會影響支mic，拉過條電線

出ヨット都未必贏到

YUBISOFT

一野攻頂
5950X + RTX3090 + 128GB RAM

YUBIsoft

yubugsoft

面包狗玩assassins多人睇過玩古惑狼咁多
古惑狼真係人氣咁低？

assassins多人玩D掛

我第一個唔中意睇
Assassins 多D變化笑料 可以玩得好鳩屎

新game一定多人睇啦
我都係見新game就禁左入去

狗狗個邊都搵唔到ps5

古惑狼其實都係新game

佢地玩骰仔玩左半個鐘都黎

佢地玩51通常玩到後面就瘋狂玩骰

轉賣網全部10萬

唐巴

2個都唔識玩

夜D先玩

Ok

等陣重捉唔掘棋

古惑狼都好新

其實狗部PC好差咩
點解唔直接用PC玩
仲冇閹割問題

第二輪大貨去左北美

咪玩棋啊

西洋棋

CLS白上師傅真係好勁
要跟佢學嘢

molamola
臭雞提起捉棋

打下拳咪算囉屌

一直覺得用pc玩大作好煩

又話要玩啲快啲完嘅game

呢隻棋有冇機會短d?

跳棋應該ok

單人大地圖真係搵鬼都搵3-4個字 佢應該都係想快啲升lv姐

呢個都快既
識玩既話

最後180

諗到出年

呢隻應該ok嘅

瑠璃姐已經唱左37首歌

哭能左

差200了
家鄉在望

不過後段好多都係唱半隻左右就CUT

係
想佢快D完

講緊邊個,係咪要幫手sub

要

...

佛地魔自己跳落去

訂閱了

火雞又蝦人

趕收工

唔該晒
平時得閒都可以聽下

火雞都幾撚閪

火雞好似剩係畫正方形同捉棋贏過初號機

我都好眼瞓
頭先要走去打機先集中到唔瞓著

做咩

英文講翻一次點串rushia好能威咁好搞笑

睇D人SC都好關心瑠璃姐個喉嚨

下首係only my railgun??

頭先又話唱禁忌遊戲想聽囉

唔知一陣會唔會唱

不仲啦
下次單手渣撚死火雞

Connor?

扮住聲唱
算係咁

咁佢都要翻譯返俾佢啲英文觀眾㗎嘛

火雞教大家講德文byebye果然係Autrian

下首再唔唱禁忌遊戲去買宵夜算

你第一次睇
次次有人聯動佢都係咁教架啦

去啦

休息

83人

第一次睇到最後

糕蛇貢勁打天鳳都得啦

岩岩先發現馬自力種田得3000人
明明火雞同船長種田都有1萬同2萬

佛地魔

新手

我係咪遲左

係

有下場 買緊飯

時間問題姐

而家邊個打緊

廢話黎

MIKO成日有即時翻譯痴線佬跟住

停一陣先
btw糕蛇話玩雀魂你ok?

仲有冇位?

我諗我都遲左
下次有機會我又打，打左8年日麻，切磋切磋

邊個係會長扔彩虹,快啲出黎自首

太勁 , blocked

觀衆組成比例問題

糕蛇話玩咩我都ok
btw肋殺雀魂竟然改唔到名

elite

最後8X

頂埋佢

神父來

我廢柴黎架咋

留意左呢個user好耐 一直覺得係呢啲啲巴打
打算會長一週年個時都投下彩虹支持下如果有既話

咁都燈 cls

點燈法

買飯 轉頭

LM隻MC到時又大爆炸

講起上黎死神好似話等火雞升級埋佢直播D設備就會玩a way out

P牌仔更加要迷潤

究竟嗰千幾人桐生會返咩工，sc咁癲

wing

都係認真唱最正

F91

eternal wind

其實真係無咩計，祭最有吸引力我覺得係雜談同唱歌，但最近真係少左好多cp推又散曬

火雞睇左華鯊直播
真係玩全要睇死神反應
然後火雞要做個差佬

12萬啦

夠數

12萬了

miss左

12萬人

喊撚左

ほしがわ
果日好好睇

好難得見到瑠璃姐咁多SC

火雞個Chatroom快過天堂製造

聽日應該笑死
仲要sexy lady desuwa

屎屎屎

最後一首

出左post
都係11點

咦原來火雞係依家開MC

好感動

呢兩日個Chatroom正常返 把握機會SC

火雞mc

唱左5個鐘

咁早

咁早起唔到身睇live, oyoyoyoyoyo
咪早啲宣傳desuwa

最近youtube搞咩
個個都俾人shadow ban

支那又嬴

ass ass in

仲有一隻

美國嗰邊做緊野

頭先唱完ETRNAL WIND咪話最後2首

創聖

竟然係唱創聖

聽唔到
以為頭先係最後一首

1萬2000年>12萬SUB

are u happy now

你哋夠唔夠膽出街用手機睇vtb?

驚唔驚俾人見到

收工一路番屋企一路睇

戴耳機 防窺mon貼
PS唔夠膽

唔講以為睇AV

驚到震

好撚認真問，遲啲要出去住我驚睇會俾人覺得好毒

比人見到會點?

打冷震

小眾v衝sub係咁

相認

無血既雪地

冇驚過
Sing jer新衫係地鐵睇

冇人睇到你睇VTB就代表你唔毒咩

每個Sub 都係有血有淚

又要做毒撚，又要驚俾人知
咁究竟你係唔係真係想做毒撚架
唔係嘅，我勸你就以後都唔好再睇喇

想同大家相認

真毒係唔會理人地點睇

比良坂芽衣直頭係街開live都大大聲機開槍或用中二病大小姐口吻講野
我地區區睇live有咩好怕

相擁而泣

要瞓了

+1

ruri讀SC了 連V開枱未

古戰場係咩meme

瘋狂SC比會長

上次係地鐵睇船長俾女見到
條女讚我有taste留咗個電話俾我

我黎

大叫haachamachama

糕蛇係偽娘

係街聽到人講野句尾加ペコペコ
我應該會忍唔住笑

講左百鳩幾次真絲
差兩隻腳

鬼得閒理你咩

移申照睇

Dont FF too much

吹撚到。。。 我上次差啲俾船長害死 無啦啦藍芽斷左 一出到個𨋢口手機勁大聲播船長

mark低聽日睇

唔知幾時可以見到3號機

成日賣鹹濕性騷擾性格好令我呢啲路人反感

你招睇唔撚到入黎啦
佢add咗你

嚇撚到我直沖同大堂門口

invite 左你 唐唐

心心會限完咗了

雞雞聽日開台唱德文歌
個個都叫佢唱Rammstein

下次試下睇バ美肉

狗又斷線

原來又唔舒服
仲以為自己記錯3D日期

佢驚ban重開咋

你話係地鐵睇delutaya俾女見到 條女讚你有taste我就信喇

冇開到聲我仲以為斷線

古戰場 = 一隻叫碧藍幻想既手機驚既一個公會戰活動,因為報酬太好所以幾乎全部玩家都一定會打
成個古戰加埋總共有7日
第1日(姐係今日),會由夜晚6點打到第二日夜晚12點
然後有得休息6個鐘
第3,4,5,6,7日開始都係朝早6點打到夜晚12點,然後又休息6個鐘咁
但第3同第4日之間既夜晚12點至朝早6點係冇得休息要直踩

戇鳩先玩

啲朋友叫我打過一次 想死 水有利

狗狗頭先係咪話搭半再繼續

抖一抖預備耐狗

自從佢上次之後我就用唔到正常目光睇佢

佢話個直播同上次俾人ban個次好似
Obs個d掛

聽住老師把聲係瞓唔到的

你睇我同組長呢d社會賢達都玩就知高質啦

如果唔係龍心事件
hololive vtuber係咪都應該玩緊原神而唔入火Minecraft?

新po

好似係shadow ban
on9 youtube

Ok thx未玩過GBF
不過自己玩過嘅驚都有類似痴線野
連續4日廢人mode

曾經我都迷過
嗰時一日玩10幾個鐘都唔覺厭
依家諗返起都真係好浪費人生

老師仲諗住叫埋mayuyu同leon玩aoez

邪教儀式

shadow ban
你唔見越黎越少人睇咩
會長今日都中左兩次 不過佢無理繼續開

#2

唔出奇
你睇依家幾多V玩鉛神

真係一啲都唔奇
佢都係要搵人做宣傳
搵班咁出名嘅都好正常

shadow ban係咩黎，覆蓋範圍有幾大？

冇認真聽火雞台
佢頭先講緊咩話題
大約聽到話咩野搵nene,然後又話得番4個星期,想搵埋pekora咁

鯊鯊有比人問過，佢話唔會玩抽野game

簡單d講就係唔會彈出黎/推薦比人睇到佢開緊直播

可能係要番鄉下見下屋企人？
可能會休一排咁

我記得nene老母好耐之前講過有啲公司搵支那啲畫師唔搵佢地呢個話題

唔驚，毒撚無朋友

咁死神點算

X2

10年前拎住部NDS係街玩LOVE PLUS都唔驚啦

我係街都係會睇 但會收畫面聽聲 封面扮睇蘋果日報

又撞

照睇
使乜理人眼光
反正都唔會再見面
又唔係咩唔見得光既野

收費低，做爛市，再主導市場，一貫做法

btw 俾人見到睇tvb應該仲驚過俾人見到睇vtb

但之前又話咩野運電腦

火雞話係佢搵初號機既兩個星期前其實初號機已經想搵火雞
但初號機怕羞

火雞似乎係4個月之後就會番鄉下
但佢冇講明會留係果邊幾耐,定係之後都唔會番日本

其實火雞而家係囉咩簽證留日

佢住係日本咁多年應該有居民身分下話

好似有提過係旅遊簽證

3個半月後番奧地利

holo實幫佢簽嫁啦

enma已經預約左火雞部pc同電腦枱

如果咁睇黎真係過左去唔返黎咁

老師同leona

死神: ...

on9到 非古戰期間 我每日玩幾個字就熄game啦
古戰仲簡單 FA就得

佛地魔呢個進度應該打到聽朝都唔洗收台

個時冇Fa

有突發apex睇

都係咁打
以前同人uber電競10小時都冇問題

唐可可

你地好撚惡
唐巴仲要係我莊食倍滿